終於發現林奕匡似邊個!!

似你老母呀 on9西

哇 真係好似喎
（你都係想咁）